一齊入黎屌八號波都唔俾走既公司

屌你老母大昌X
乜撚野叫公司最安全呀
五點半掛波 要ot埋
八九點先走得
返去實好狼狽 啲公司真係唔識諗人

我都係繼續做野先

開名？

on 99
港 X
X 燈
hr 食撚屎

屌,8號都唔俾走,出事係咪老細陪

中華電力表示燃點生命力量

公司最安全
仲要講到好有道理咁
大撚佬! 愈夜愈大風愈危險啦屌你老母!!!

頭先同腦細講出pre8 扮聽唔到
岩岩清潔阿姐同佢講好大風，佢先叫走得

風平浪靜唔走唔通狂風暴雨先走啊？

屌你老母低汁到

梁錦松果間

總寫字樓有得走

地盤無得走

聽日一定sick leave

好on9

屌你老母細公司仔做到連有8號掛都唔撚知

[member] 樓豬你咩department [member]

乜唔係compulsory 勞法

i大

走緊

刀未8号 一齊笑9樓主

已走

屌 唔俾走呀
萌塞到死話無收到指示

明知有8號都唔比係風平浪靜果時走，唔通橫風橫雨連人都吹得走果時先走

利申 明知出去死，都要返屋企

屌你老母 八號唔比人走正仆街 老細自己雞咁腳走左

點解有啲咁既人 講出黎唔覺有問題既咩

收左工食緊tea

康x

話住得遠可以走先

其他等manager 批

好簡單姐 你去開間公司做老細咪走得lo

你不如上babycondom喇 連登唔啱弱智

屌你老味
5點半掛
5點先走得
仆街

安保工程
4點地盤先開始開會

咁咪好 五點走

XXXXX公會
屌你老母 成班妹下妹下
hr連email都唔撚出

我覺得全部幫公司講說話都係經理級以上，成日都要用盡d人力資源，都唔當職員係人

HR唔出email 加一
同一個機構 其他樓層有得走我地無得走

懶係小恩小惠咁話唔洗同人迫
4點走咪唔撚洗迫囉

屌你老母乜神氏 好撚遠呀屌你
唔俾放 正仆街

我都係， 屋企離公司平常就一個鐘車程，一陣唔知會唔會要番兩粒鐘先番到

我都要一個鐘呀
仆街......

我公司直頭講都無講

刀乜撚号乜撚 5p又蝗字 我笑9你老母先

好彩你地無得走 巴士站己經好撚多人

鬼佬公司 2點幾走左

event 公司仔
四點已走

一個鐘車程

仲做緊，冇出email話幾點走

+1

政府 比走但個個自願OT

翻工上連登 出email炒撚左你就有

要等上頭批淮

屌你老母
做salon唔撚比走 正仆街

政府，一講比走九成走曬，得返啲老闆OT

香港貿X發展局, 老屎忽話要掛左波先走得

雅x
x潔
得150津貼

有津貼仲屌

兩個層次嘅對話

濕鳩damco

大x行

返工咁辛苦上下連登玩，好正常

仲好
為安全著想
OT到聽朝直接返工

未番工 8號番10個鐘先得150

落大雨啦屌你老母
平時都要轉車搭兩個鐘

我原先block佢，但錯手開左黎睇佢留言，雖然唔知點解block但應該無冇錯嘅

阿姐話唔比走，因為DHL未黎收件 最少要留到1730
走入hr房講，hr出黎屌柒佢話4點一定要全世界收工

睇黎我要搵工lu

已返屋企
4:15已收工

你有冇諗過係邊個走炒邊個，所以好多人都係被迫自願留低ot

番緊屋企

電_數_

政府邊會炒人

上一份工
打風唔比走，8號波放工跌親
一個月有薪

師兄辛苦啦

公司係為你安全既著想

我打風都要番工

輕度弱智

笑死

HKXN

開名啦 無撚用架你

唔知幾時block左你
咁on9唔扑唔得啦

仆街 沙田 工程公司仲未比走

地盤撚已走

掛波前後唔知幾多個鐘計工傷架
預咗唔做都好，都要小心地滑

係到點講都冇用
有邊個敢兜口兜面屌老細

依家截哂收件啦

以人性角度睇，無理由會咁勤力

3:30就叫我地快啲走

JXP 工程

屌你老母

而加唔走大風先走？

電視台新聞部

住長洲 問下可唔可以走先
劈頭一句：你做哂d野啦咩

KXL

政府JJ表示四點開始分批走。 就黎返到屋企。

4點半已走
呀頭叫4點走 hea咗陣先走

就掛8號
公司係比d偏遠既員工走既

到打個陣放工
不過會建議員工留係安全既地方

巴打邊區

邊間咁仆街

430工已收

準備留公司過夜

驚啲客吹亂個頭要上嚟恤髮？

地盤 益_ 屌你老母 我正常收工都5點半

南豐ching

工程 KXL 我屌

中 x，已經返到屋企

屌咁你繼續番埋位做野啦 我就走先啦柒頭

你搞撚掂我個頭先啦，
剪到一半想走

九龍灣4點等巴士等到而家 diu

HKHS

正常會一早安排好哂123次序，應該冇呢D煩惱。

做cs call centre無得走

同一間公司唔同部門
我有得走我friend冇得走。
佢呀姐話等hr出email先，唔係等到五半（即係本身放工時間）先好走

而我地公司hr係唔會出email叫人走

10號都無得走

新鴻基
超卓
啟勝

打 風 返 工 有 冇 假 補 ？

【勞工法例．工傷篇】紅雨 黑雨 八號風球 返工受傷屬於工傷嗎？

打風返工有權要求特別交通津貼

等到訓着

建行

無良局唔撚俾走
屌佢老母

McDonald's我屌你老母

3點半走左

而家先走得

知道 整親腰骨

老細：準備去疴屎啱啱冇廁紙。

其實HR洗唔洗放工

坐骨神經痛好長手尾
小心

要提早返工,風更
得150蚊津貼
同埋全更當OT計,瞓住收錢

ptgf?

教畜表示已走

放工要對自己好d，食返餐好，我建議食m記放題

垃圾美心

飲食撚

老屎忽：同平時一樣都係3點3散人

垃圾寶馬

屌那星 平 時收五點 今日都係收五點

屌你老母銀行撚未走得呀！！！

為你好咋 我迫緊地鐵

就到5:30都未出email話走得，
申利：收6:30

唔走，仲有咩做?

HSBC We Trust

打風都要出email? Hr走左啦

坐到掛八號

未上汀九塞撚到豬閪咁

大昌x做啲咩架？

而家啤緊佢地！

走到咪又係迫餐死

屌你老母一陣多人到豬閪點番屋企呀！！

你覺得會唔會出email叫你都係等準時收工

而家已經多到豬閪咁

皇天擊殺小妹 濕鳩銀行

我都係，咁啱

無帶遮 想4

老頂未有動作成個dpt.冇人敢走

3號幹線橫風橫雨

過去屌鳩佢地

屌你老母 一陣塞車 我老母因為等我開飯餓死左 你陪返個老母比我呀?

我係FOXXIL度做, 啱啱收到話5半8號波, 準備打俾經理問, 大大大經理已經打左過黎叫我地立即走

收到email叫我地記得閂窗 然後沒了

信自己，同自己講一行出門口就無雨，我都係咁做

仲未走咩

(Show blocked user - 窮人生仔冚家剷)

2點半走左
:地盤佬

西亞銀行

8號先做餐死

走得喇屌你老母

事實係政總7x24 都勁多人開工，燈火通明
尤其係班EO AO 做野做到好撚癲

醫管局

一早走撚晒啦hr一定

無得走,
6點先走得

走得，bye bye

韓仔公司既濕鳩Admin唔比放 仲話深信香港既交通唔會問題

做狗做到咁聽話

已8號
放工小心地滑
如果唔係就會工傷

各位同事收工啦，今日等8等得辛苦各位

地盤冇咁仆街

喂屌8號仲唔出email

Bye bye. 祝大家聽朝上午都繼續休息啦！

最尾都係冇出，係老頂叫成個dpt.啲人收工

繼續係公司留守到最後

係屋企開住冷氣
死蛇爛鱔中
工友 加油

咁你係唔係走得?

仆街垃圾公司8號都未話走得
廢閪港資

走左啦！

大公司做hr未走

住偏遠唔俾走住
要齊齊5點一齊先走得

銀行撚 無帶遮 重未走得

其實班hr 係咪食撚左屎
偏遠就比個半鐘人返屋企

市區就掛左先走得 唔通識瞬間移動

願公司與你同在

分行bm話走得 個oo話八號先走得
最後五點三先走得

醫x管

老撚都唔走 食雙糧 500一個鐘

走咗了 但等車等到仆街

3:30 已經send email 話就打風
可以early leave

630先有得收

無所謂啦 淨係排隊等車都排到出年

三點幾見話將會八號波 即刻問division head走得未？佢話走先啦，佢自己就有嘢攪，遲啲先走
去屙尿經過大秘書問佢是未走得 佢話人事部未出聲 我去完廁所 就一支箭咁走咗 但喺都慢過一個經理仔一個身位
返到屋企 人事部都仲未出email叫人走 人事部啲呀姊好明顯就佢老公未收得二車佢走啦

以往8號波都有通知
今次到5點半乜9都冇，見到hr有人走，個個都跟住走

咩位二百五一個鐘？

師兄係back office? 我重未走得

綠van仲有冇

開名啦，驚閪咩

九X

5點未掛唔走得
5:30掛左唔安全留係公司做野，走左有咩事唔包

正路無得走

日本鏡頭公司
最鐘意搞回贈個間

佢話過就算咩
照走,走左你公司老細要包

有得早走都唔係好事黎

你而家先走叫早咩

咪係 已經係屋企覆

喺屋企打梗機了 見到勁多返hea工嘅朋友出現

鄧家彪指，根據《職業安全及健康條例》，僱主有責任為僱員維持一個安全的工作地點。因此，如果沒有合理理由下，明知即將掛８號風球，仍然不容許員工提早下班，有機會觸犯有關條例。另外，《僱員補償條例》中指明，僱員在上班、下班的交通中受傷，亦受工傷保障。因此如果僱主明知風險高，仍然要求員工「死守到5點半」，甚至已懸掛8號風球，都不允許員工下班，變相提高下班交通風險。如果僱主無合理原因，亦有可能觸犯有關條例

好野比平時早左十五分鐘 多謝個天

護士先有

治療師冇

慢慢做奴隸啦
真正早走既人係一出pre8就走得

HR 3點55出memo
4點準時個個執野走

Cxhk

大昌x都冇得走？
一有email出成班廢中廢老走撚哂啦

聽朝準時番工就有你份

其實唔走只係你on 9 .....咩叫公司唔俾走？

都話唔洗理老細,照早走
出左事佢賠撚硬

4點走左派

葵芳

5點過少少已經番到

哩個啱 洗閪等HR email咩
利申 希望聽朝返去唔會收warning letter

咁多人唔叫早走啦
早走返左屋企十世

屌5點半先有得走
狗鐵多人過年宵
行得急 係電梯跣撚低左 好在有扶住

諗清楚係咪真係冇受傷?

好在公司係尖咀站樓上
5半一走就飛左落去
西鐵尖東人潮管制
後面果d唔知等到幾時

報工傷啦大佬
至少休息一個月

我公司住將軍澳係屯門返工都無得走

公司掛左先比走
好似要求你先有得走咁on99

有得走又點
同人迫餐蒙

太興

我都係
閪公司好撚on9
仲要同行既frd都一早走撚晒得返我公司on99咁

香港大律師公會？

因為你遲走姐

我都係鬼佬公司，從來唔使返office

公司要掛左8號先有得走

機場同事揮手區

屌你老味 老細唔放人走 無人敢走

我公司hr 都冇出email 啲人自己走

等巴士等左個幾鐘

幾撚好律師樓

解脫了師兄

agger

最無語既係八號波唔走得 九號波先比落閘收工
真心問 八號同九號既分別差好大咩
其實三號上到八號已經係強風左好多
附近店都落晒閘 只係得我地間仲開緊
寧願賺多個少少都唔肯放人走
呢間公司 絕對留不住員工心

我以前間公司真係叫人掛左先走

屌啦，話咩宜家咁大雨出去去濕哂啦，公司安全d

係我就即走

放工先俾走 個admin 仲要問我住邊 講完又話幾遠喎番去做野喇
八號波都唔俾人早走既公司做黎無謂

搭車又多大6狗 打風都走水貨

佢講呢句之前有冇用過個死人腦諗下

屌你咩，早放少少有閪用呀，大公司喎，大細超既，有啲team可以早走有啲好似我咁早得果啲啲仲有啲直頭六點都未必有得走，垃圾

屌你老母 5點半掛8號 5點半先可以收工 依家啲道路塞到仆街 唉 垃圾工司

死臭西公司

我個到話有仔女先可以早走

家庭崗位歧視呀屌你

留係公司最安全

On9順x 可能仲要踩多更。。

點解八號都無同事敢走

PHD 吊你老母 叫pizza 正仆街

食蕉表示，會唔會冇人肯番工接更

edpk無得走

好似係

本來就無諗過要走

我已經將全屋洗左腦
打風落雨唔會叫外賣
最多落去食
巴打加油

超市

老細:幾遠喎 不過公司唔俾走住 哈哈
我:哈哈

cls

會送咩

屌，咩公司，開名

要整張LIST 呢啲公司永遠唔會入去做

整張比你pre8早走公司仲快

我舊公司 IxL

4點幾老細走出黎屌人睇風暴消息
話唔專心做野
5點半掛波都冇人走 仲坐哂喺到做野

成班old seafood?

奴性公司

公司咪即是你

返去幫你老母執骨啦懵柒

誠哥架？

以前份it工 要落個客嘅office做野
記得幾年前掛十號波果日
自己team得幾條友
五點鐘見差唔多掛八號就走人
但隔離team成廿個人就坐晒係度如常工作
完全冇一個打風早啲走嘅意欲

巴打同事喎 不過我係孤兒仔分公司

班老細係咪覺得打風件普通事
打8號都唔比走都照走啦，打死一間公司咩而家

唔係
買野食 但唔係餐廳個啲

物流
仲返緊...屌

經理呀姐自己3點已經走左去接讀中學嘅仔放學，但我哋問佢可唔可以分批走，佢就話唔得，會比其他dept見到會報串

咁你又早走得，牛高馬大唔識自己返屋企咩？

btw仲有個assistant manager 睇住負責篤背脊，唔敢走

要掛左之後睇下安唔安全先走得

今日黎出trip, 三點就走得，仲趕到尾船返澳門

Hr admin係咁無撚腦

石田巴係咪有文出

嘈撚完你地咪又係繼續做